發現自己鐘意咗男人。。

A5對象全部女性 中小學男校 而家讀緊u身邊全部男性
呢幾日打波見到男性朋友流汗 𧘲𧘲地。。點算

Ho ball

唔怕啦

上啦，你係咪男人

邊間u咁唔好彩

巴打轉基啦 又少個對手

基佬落地獄

btw正評是我比的

係小兩個

巴打含撚啦

你到底係讀緊u定42歲